多謝DADDY 拯救左英超

希望班5亦仔要感恩

大大巴車落d 5亦仔度

摩佬：我要將你拯救，逃離人類荒謬

食屎啦

行雷了

你叫咩名呀？我叫連奴啊

約翰連奴

靜啦衰仔

睇黎真係要劈死幾件至得

反摩既手足 快d出來咬人

要熱烈地親親daddy

爸爸爸爸，如果裝修baby死左

你都未比皇天擊殺

Yes